2019 yamaha YZF R3 vs 2019 kawasaki Ninja400

R3

點解

舊款r3靚d 灰色最靚 想買返 之前果d放左好後悔

綠色ninja400

19r3樣好7
不過更接近跑車
400就fairing外殻嘅街車

灰色係邊年

400隻橙灰好靚

想買Ninja400
R3個假入氣口好核突

400買綠色是常識吧

我覺得18年好睇啲

有大買大ninja400

兩啖屎

真車好好J

S1000rr 新款靚又勁